你 最近還好嗎？

考試辛苦嗎

快啲搵番我啦

叫我

No sorry